Mr. Weston zou de superieur van zijn zoon kunnen zijn .-- Ondanks deze kleine wrijving, echter, Emma glimlachte van plezier, blij om de respectabele lengte te zien van de set terwijl het zich vormde, en te voelen dat ze zoveel uren had van ongewone feestelijkheid voor haar.
